一人一個訓到懵左嘅moment

以前中學7點起身7點半出門口
有次放學返黎4點幾訓左個晏教
一起身望到個鐘已經7點半
即刻彈起身衝去刷牙
刷完出黎見到呀媽問佢做咩唔嗌醒我呀遲到啦
佢:
之後望到成枱餸先開始清醒
原來係夜晚7點半

類似你嗰個

係阿妹張床訓左，以為佢係自己男朋友，攬到佢實面貼面

阿妹:

我都試過
中學嗰陣考完試返嚟諗住瞓陣先再起身溫書
咁本身我做好遠嘅 平時起身都未天光
通常望到隻窗 見到個天光咗就已經知道會遲到
瞓到一半紮醒嗰陣見到個天光哂(因為嗰陣係下奏3-4點左右)
心諗: 仆街喇！屌！點考試！
即刻衝出房大嗌 媽咪！幫我打返學校，我要請假，唔知醒考唔到試！
我老母個樣都係 之後就話 而加下奏3點幾喎 考乜試阿？
之後我先望吓個鐘 跟住入房再瞓過

星期六紮醒起身翻工

我都試過

屌我都試過，一模一樣

奴隸

試過訓到總站都唔識醒，入咗地鐵車廠同埋比困巴士

上堂訓教 發夢夢見夠鐘落堂 成個人彈起身 一睇原先過左10分鐘 坐低又再訓過 再訓 又發夢 又醒 如此類推不斷重複

讀U有堂自己上 訓著咗
一醒返發生身邊嘅人都唔同晒
定一定神
發現原來我訓到下一堂

發現

早餐豐富d啫

做乜咁認真既？

笑死 陰9你喎

係巴士訓到總站都唔知 然後比人困住係車入面
電話又無電打唔到去站頭
好彩等左陣咁岩有人經過 用手勢叫佢搵人開門

冇睇過逃學威龍????

痴線 我都試過
原來咁多人都試過咁on9

以前中學試過夢見自己起身刷牙洗面出門口返學，醒左之後發現已經八點但仲喺張床

中學個陣有日老母無啦啦衝入我房大叫：死！7點9喇！遲到仲唔起身番學！

之後我被佢嚇一嚇即刻落床刷牙洗面換衫，

換哂衫準備出門口個陣佢同我講：SORRY，原來今日星期六…

我成日發夢自己上半身正常，但就著條底褲就出左門，跟住喺街低頭先見到⋯⋯雖然現實冇試過，但好驚

我細個都成日發呢個夢
着住條白色花花底褲出左街先知
不過大過左就冇再發

試過通完一晚頂仲要上上下晝堂
上晝上完已經攰到仆街，係角落頭揾左張疏化訓，打算訓幾個鐘上堂
點知一醒已經係夜晚7點，唔知夢遊定點，起身個下發現自己係下一層的圖書館

呢個以前有，同埋沖緊涼會懷疑自己係咪係條街到

試過有一期OT O到爆，朝八晚十一做咁做
有晚響油塘上車的去石硤尾，點知坐低挨住塊玻璃就訓左
一醒已經係旺角，拿拿臨衝落車，想搭返轉頭，點知未訓醒，我上上落落，搵好耐都搵唔到返轉頭嘅車
最後去返頭先個月台，去油麻地倒返轉頭

旺角站得2層咋喎

有試過類似你咁
同埋有次去海洋公園玩halloween 玩到好攰總站訓過龍，架巴士熄曬燈
我醒左一枝箭衝出去司機位講司機我未落車啊
好彩無嚇到佢炒車

試過6點收工係紅磡坐火車去上水
一上車就訓覺
再起返身果時仲係紅磡
睇睇時間原來已經就黎8點

仲有細個試過發夢見到自己屙尿
跟住就以為自己真係屙緊尿
咇撚左小小出黎即刻驚醒

一覺瞓醒去咗垃圾桶屙尿

莫講話打麻將呀，打飛機都冇時間呀你

以前小學一病呀媽會煲咩豆腐茶
次次飲完都好眼訓
訓到六點幾七點醒左一定會以為朝早
然後嚇一嚇
心諗 下 我訓左咁耐架拿？？？

發夢去廁所通常都係瀨尿

你隔離位都唔好得你好多，疾啊sir俾人罰掛係個十字架到行上山，仲要俾訓導主任打

如果我有你咁醒細個就可以比老母屌少幾鑊

利申非自己
有個同學小息瞓着咗
有人拍佢佢會燥底

跟住個老師嚟搵佢
拍佢膊頭 拍咗幾下
個同學轉身一下批用個手掙批落老師個頭到

我試過對住現任嗌左ex個名
好在佢聽得唔清楚

試過搭巴士總站落，上層得番個小學雞同埋我，跟著我好心叫醒佢，點知fing足佢半分鐘都唔醒，fing到我差啲想由得佢算，最後佢醒咗一仆一碌咁行，跟著兜野係上層甩手扔咗個書包落樓梯，我係後面笑到仆街

釣緊魚 隔離team經理埋黎叫醒我搵我傾野（好似第二下先醒）
我醒左一醒load左陣答佢我頭先諗緊野

星期六起身發覺唔洗返工
同埋星期六起身發現原來要返工

返長短週

成日訓遲左就有⋯假日更加唔洗講😂

試過大病食左啲特別處方，醫生話可能會夢遊
之後發夢好急尿，係夢入面我坐係屋企張櫈，有把聲叫我屙尿。
醒左之後起床，見到屋企張櫈既地下成攤水，我仲走去問老母咩事成地水
之後老母話我無啦啦自己起身除褲屙落地，再上床訓覺，嚇到佢仆街
但成件事我完全冇記憶

試過玩天光 係紅磡搭最早班火車返屋企
點知訓到搭撚左去羅湖 再搭返轉頭

你係哥哥

男人老狗著花花底褲
醜怪

7點岀門口，6點50先起身。
趕到痴線，搭左程車再轉地鐵，發現心口感覺好空虛，
點知原來冇戴bra 個日返學尷尬到痴線，好彩係女校。

同樓主完全一樣， 4點放學訓到7點幾彈起身以為第二朝7點。 沖去刷牙一邊刷一邊諗...點解冇印像琴晚食晚飯... 諗諗下個人先醒。 個陣係會考壓力大

邊個條女飛釘呀，出黎相認

係姐姐，所以都好啲

唔知鬼掩眼定點，望嚟望去都係去油麻地，無一個去太子

喺公司做到半夜send完email諗住喺公司group交低聲
打開咗個wtsapp就恰著咗
醒返以為同緊女朋友send message
同咗全公司同事講
“我好掛住你呀老婆😘😘我愛你”

夢見自己射精
現實真係射左要起身換底褲

正，公司d女同事好感度up⬆️

最誇張都係試過搭巴士訓教訓到過晒站 好彩都係五六個站

朝早8點起身番中學遲到
但洗洗下面先醒起已經入左大學好耐

我都係

樓主係00後中學雞唔洗解釋

小學個時 呀媽番朝早6點半
我通常等佢走左 就去開電腦打機
打到夠鐘先會出門口
有一次我凌晨2點冇啦啦醒左
心諗 正呀屌 可以打5個鐘
開晒電腦之後 諗諗下唔對路
今日點解可以打咁耐
去一去呀媽間房 佢仲訓緊
再靜靜咁熄電腦上床繼續訓

試過約成班朋友7點食飯
見早左半個鐘就喺商場出面個公園坐低左

有知覺嗰時已經係8半
啲人以為我 左

仲要夏天六點令臨天黑似足日頭臨天光個天色

都係同樓主差唔多
中學放學翻去屋企6點幾到，果陣係冬天，所以個天好快黑黑地
本身諗住訓到食飯起身，點知一訓訓左12個鐘
訓醒果下諗緊點解好似訓左咁耐個天仲係黑黑地咁
原來又要準備翻學

有藥會食左之後夢遊

試過收工搭車 架車循環線黎 訓左個圈先醒

康城撚，好多時我都會由坑口搭小巴返屋企，我係嗰啲會主動嗌有落嘅人。

咁有次喺將軍澳搭緊免費穿梭巴士（會直達自己屋企個種），太攰瞓着咗，瞓醒個下見到窗出面個小巴站，以為自己搭緊小巴，即刻超大聲咆吼咗句：

X都有落！！

全車人即刻望住我，隔離鄰居印度佬陰陰嘴笑同佢老婆講：Honey, he is losing his mind

司機：就到屋企啦哥哥仔，等多陣啦

嗰一刻我即刻柒到想搵窿捐

小休訓到同班同學走哂 另一年級既同學 老師用我班房上堂 個老師突登叫同學講good afternoon miss xx 先醒（個老師平時唔駛同學greeting) 事後老師仲問我有無事...

日本留學
去玩玩到太癲無沖涼就訓左係床到
之後個日本朋友叫我起身沖涼
我懞下懞下同佢係咁講廣東話話會遲d沖
跟住佢 > >黑人問號
事後佢以為我講粗口鬧佢

屌exact7ly同你一樣
個時仲一路手震一路換校服心諗仆街遲到
仲要鬧啊媽點解唔叫醒我返學
我啊媽一路炒餸一路好無奈咁問望住我
最on9嘅係我仲係到數自己瞓左14個鐘 原來只係2個鐘

中二上LS堂。訓著左夢見自己上緊堂 。跟住聽到個老師叫我。先知自己訓著左

夜晚7點訓 諗住訓幾個鐘就醒
點知訓到第二朝7點

搞ocamp果排冇得點訓
一完ocamp果日五點幾就訓左
之後醒左一醒 望一望電話仲係五點幾
點知原來係第二日 訓左廿四個鐘

我都係，成日發夢自己某一part裸體出街 上身/下身/鞋/全身
係夢入面唔會特別尷尬但個感覺好唔舒服

樓主嘅經歷我都試過
個時係小學

果時病左發緊燒
放工番到屋企頂唔順一早訓著左

然後老細打比我我又半夢半醒緊接左
但完全冇聽到佢講咩又唔記得自己覆左佢咩
淨係記得自己cut左佢線兩次

比佢係wts gp開名屌我

班同事勁緊張又wts又打比我叫我即刻搵番佢

但果時我已經昏迷 過左兩個鐘餓醒兼夠鐘起身食藥先睇到同事既msg

我仲要覆番佢地 既然都得罪左老細
聽日番工再問番佢搵我做乜啦

然後對老細就已讀不回冇理過佢

扯左。。

夜晚係屋企瞓覺 唔知係咪夢遊啦
無啦啦去左廁所沖凍水涼 仲要燈都無開
凍醒左先發現自己係度
仲要識攞毛巾

訓醒沖涼，入左廚房一嘢um曬啲衫褲鞋襪入垃圾桶

會考中文訓到考緊半個鐘先起身

小學件運動服係白色衫 個領係紅色
嗰陣件睡衣係melody t裇 又係白色衫 紅色領
有次起身唔知點解冇換到件衫 就咁笠左件外套就返學
之後上pe堂全程唔敢除外套 嗰陣係夏天
miss問我做咩唔除 我話感冒

我都係放學訓完教見到個天黑黑地以為天光即刻換衫諗住番學

中學個時成日通頂打機
咁我依喲廢青唔讀書既緊係上堂溫周公
點撚知個日一上堂就訓左
到我發覺唔對路 點解今次訓得咁耐
一起身望一望 仆街唔撚同晒人
即刻走左出啦 feel到連啊sir都笑尻我
諗住搵翻我個班
咁下一堂個班房 到左 入埋去
又唔撚同晒人
最後我先知 我訓撚左成三堂
柒到一個點

我都係訓醒沖涼 左手拎住衫 右手拎住幾舊垃圾
入廚房扔垃圾順便開煤氣爐
點知衫就扔左落垃圾桶 垃圾扔左去洗衣機
仲要呆撚左成分鐘先發現自己扔錯野

發夢老母叫醒我返學，正常起身行去刷牙。刷完聽到老母把聲剷緊我起身，然後teleport 返張牀再起過身刷過牙

不嬲開電話鬧鐘提自己起身
有次鬧鐘響我熄咗, 但果陣訓到傻咗以為有人打嚟, 我即時係半睡半醒下開咗通話記錄打咗最頂果個號碼, 好彩果個係fd 嚟唔係唔識嘅人 之後諗返大家把聲未訓醒好似鬼食泥咁講野好好笑

果陣好似係假日朝早6點嚟

我係試過幾次發夢冇著衫就出左門口 凍到pk又要遮住重要部位

後尾發現係因為我踢走左張被

中學果陣有條肥婆
第三堂係訓著左 小息仲訓緊 第四堂仲訓緊無人叫醒佢
但第四堂要轉班房 而佢身處嘅班房就無人用
第四堂個老師勁驚咁問個肥婆去左邊
個個果陣先發現佢唔見左
個老師就叫晒校工又call晒咪搵佢
後尾先發現條肥婆訓撚到漏晒口水

仲有一次 嶺南大學啲人黎學校講talk lingu 喎 緊係無人聽
個肥婆訓撚到「啪」一聲成個人跌左落地
個講師呆撚左 然後佢同全校一齊笑撚到仆街
仲話：可能大家讀書都攰啦 我去勻全港九新界都未見過有人訓到咁

細細個好早就訓，有次起身痾尿走左入廚房除褲，好彩屋企拉住我，唔係就痾左落米缸到

一瞓醒去洗手盤洗頭

考完試好攰，返屋企訓咗廿幾個鐘，醒咗以為自己訓咗八個鐘

細個去完camp好攰 搭巴士返屋企果陣諗住訓陣 點知一開眼 發現啲站名好陌生 原來㗎巴士己經停咗車再開過 回程

上堂訓訓下做人叫我起身打牌
個人好自然咁應左 仲拎左幅牌出黎
最後俾神父見到 仲罰我抄聖經

試過喺北角站企喺到面住壁瞓着咗 擘大眼成個畫面都係橙色 嚇撚死 完全斷咗片唔知點樣行出車廂出閘 望一望附近啲人全部望住我...

平時番工7點半出門口
有次起身見到搭半 心諗仆街遲到 即刻換衫出門口跑過去 跑到半路望望個天 點解未天光咁 原來先6點半
行番轉頭去食早餐

有次俾老豆撚鳩我 嗰日好似係教師發展日
朝早7點幾老豆跑入黎話： 仲唔起身？遲到啦
我嚇到仆街 立即換衫跑出村等校巴 點知校巴過咗原定時間都未到 我以為我miss咗架校巴 我立即打俾老豆話架校巴走咗 我搭唔到 叫佢車我
跟著我跑返屋企 佢見到我笑著咁話 ：今日教師發展日 放假呀 傻仔

我：

朝早起身諗住刷牙嗰時，拎住牙刷嘅手伸咗去支梘液度

單機去op?

係幼稚園訓完晏教嗌左miss做媽咪

成日同女神 女優扑野 岩岩好射個下紮醒 原來發緊春夢

試過屙完夜尿 上咗家姐張床
唔夠2秒俾佢一腳踢咗落地

每次考中文閱讀頭半個鐘都係恰下恰下咁睇閱讀理解篇文，恰住睇時明明啲字隻隻都識但放埋一齊就唔明。
然後要訓一陣 醒返得返一個鐘做

一上巴士坐低就瞓著咗
瞓到一半開眼望下 以為過左站
即刻走去同司機講：轉彎有落呀！轉彎有落呀！
先發現根本站都未撚到

中學有次去完三日兩夜camp爆炸攰
下午3點翻到屋企沖完涼就仆去訓
之後一打開眼見到夜晚9點
心諗：啱啱好 訓醒食晚飯

啊媽之後走入黎同我講：啊仔 你訓左18個鐘啊 我差啲以為你死左

屌，同樓主一樣

屌 同你個好似
中學嗰時有一次上緊堂嗰時發現自己發燒 全身發冷就快暈低 之後返到屋企食完藥就訓著咗訓到勁冧
後尾突然咋醒咗 見到個鐘8點幾 即刻勁驚咁問老豆老母做咩唔叫醒我由得我訓
之後佢哋莫名奇妙咁望住我 話吓而家夜晚8點喎

中學做D咩 19 IT helper 簡稱IT
職責就開下projector之類

有個Miss 最鐘意扮蟹show 口音 每開新一個chapter就讀晒D subheading 一次
本身我出去開完projector咪返去趴低 唔覺意瞓咗
過左一陣個Miss 讀到information technology IT
嚇到成個人彈起身 標左出去

然後個miss 笑到趴係張枱到

我係隔離班聽講你咩十字架行長樓梯

有晚瞓瞓下急尿醒咗
跟住起身開燈想屙尿
點知自己拉開個櫃桶諗住除褲
老豆見到問我做乜
我仲答佢 屙尿囉 英超啲人都係咁做啦

細細個6,7歲時同屋企人去飲
返到屋企攰到即刻訓咗

醒返時仲著住去飲嗰日嘅婚紗
媽咪話我訓左3日

發夢自己醒咗，最後遲到

試過起身既時候同日本男朋友講廣東話

細細個發夢去廁所痾尿
痾痾下個人會驚醒，跟著張床就濕左

我都冇睇過 好出奇?

夜晚坐尾二個班巴士訓著左
醒個時見到架車開緊但無曬燈
落去問司機原來回程返緊廠
司機即刻公路中間放低我叫我趕尾班
最後成2點先返到屋企

19歲果時 搭n170 由銅鑼灣訓到華富 但我搭去沙田 原來係去左沙田再去到華富

司機仲好好人同我講 唔收你錢 你繼續訓 到沙田叫你
但我唔敢再訓

唯一一次 呀媽同我講返
嗰日操完波個人勁攰 之後食完飯即瞓
之後我呀媽話我9點幾10點左右無啦啦坐係佢張床隔離望住近電視
咁佢又無為意 過咗5,6分鐘又行返張床坐咗一陣 之後瞓返
我呀媽仲影鳩我係張床發呆嗰陣
利申：無記憶

小二嗰陣上堂訓教，俾人嗌醒咗
班主任：喂xxx，你係咪唔舒服呀？
我：唔係呀，媽媽
班主任：
我：

我永遠都唔會忘記你呢個咁溫柔嘅老師㗎，Ms Lo

我都試過 仲要返到學校先知 好彩係冬季校服

訓覺發夢同女朋友行街
唔記得大約做左D咩 之後醒左
周圍望住自己間房係度諗 點解自己會係度

第一次訓到咁

上緊堂恰眼訓 釣緊魚
大佬係隔離嗌話打牌呀
咁我當堂醒神哂咪攞個銀包出黎問打幾大
點不知個阿sir問我係度做乜鳩
我咪攞埋野講聲Good Bye sir 然後叫班兄弟行囉
丫你老母個神棍竟然罰我抄聖經
我當堂嚇一跳

屌佢老味戇鳩鳩而家都仲未抄完
飛機都冇得打

有兩件都係中學發生
本身讀男校，因為冇女，所以都冇咩身體顧忌，咁有次上堂訓訓下醒左，因為覺得好攰就伏左落我隔離位個老死度，講左句：好撚攰。
屌拿星，點知原來條仆街調撚左位，一睇發現隔離果個係我Miss黎既，唔知點解坐左係我隔離，嚇撚到我仆街，miss個樣係

好彩最後冇事。
第二件又係上堂訓訓下教，落堂果陣醒左，以為小息，行左出班房，之後諗諗下點解個操場咁耐都冇人出黎打波，先知原來仲有一堂先小息 ，行番入去班房見到個老師都已經入埋黎，但係唔知點解入番去果陣冇人覺得奇怪

多左啦

中學同大學都7點返學
Yr3有日起身落床諗住搵校服去廁所換
搵左成5分鐘都無
問老母
老母反應: 你大學有校服嘅咩？

我都係
不過我係垃圾桶屙尿

係公司做到十點幾SEND完個EMAIL就食少少野碌陣IG就返屋企
點知訓到第2朝 屌佢老母好彩冇人見到

我朋友上咗番香港既飛機
擺緊hand carry時撞到個唔係好熟既朋友
然後問佢去邊

有次朝早扒完龍舟攰到仆街
跟住番hall訓教
訓到三點半起身諗住搵人食lunch
行左出去心諗咁靜ge
屌原來下午一點訓到半夜三點半

學校補假唔洗返我10點醒以為要返遲大到，9秒9刷牙洗面換衫搭車，到學校門口係咁禁鐘個校工答我今日學生唔洗返

有朝要上八半堂，換好曬衫仲有啲時間剩就諗住坐係梳化休息陣先出門，但大熱天時仲想留係屋企嘆冷氣，而且我隻狗又跟咗我上梳化一齊訓，摸下摸下佢啲毛舒服到大家一齊訓著咗 然後唔知點解自己入埋房繼續訓，訓到十點先醒

玩完ocamp
出camp之後訓左成日咁滯

洗下面 你下面好污糟咩

咁之後仲有冇時間打機？

試過返工連踩三場 夜早中
返到屋企果時係黑天
好撚攰一落床就訓
訓醒見到天仲係黑
以為訓得一陣醒咗
之後繼續瞓瞓到天光
之後睇返原來瞓咗三十幾個鐘

細細個時候老豆老母間唔中會嘈交
有一次嘈到拆天咁 反晒枱咁嘈
咁事後一日大家都冷靜番啲 但仲係冷戰狀態
咁啱果晚我又訓到發夢老豆老母嘈到打晒交
咁我當然嚇到即刻起身喊
仲要一邊喊一邊行去老豆老母間房到話唔好打交呀我好驚
我老豆起身望住我話 我地冇打交 訓緊教點打

我個反應

我老豆望到我懵到咁就笑到停唔到口
一野將我同老母拉埋黎摟住話
以後唔會嘈啦 早啲訓唔好喊啦

雖然之後都有嘈但小左好多

由巴黎搭nightbus去london 嗰日返咗成日學又攰又餓 一上車就訓死咗 到要過關先醒 成個人都係溫溫鄧鄧咁排隊同出境 過英國海關佢問我去英國做咩

我原本係去london會合朋友再搭飛機去balkans

i am going to the bacons
黑人問題 i beg your pardon
I’m traveling to the bacons... 一講完呢句突然成個人嚇一嚇醒咗 先知自己好7 即刻講返啱

臨走個海關一副笑9我咁嘅樣同我講have fun

夜晚喺屯門坐巴士諗住返荃灣
點知係架車度瞓着咗
去到荃灣又坐到去屯門

上個月有日訓訓下發現要考通識，仆街 但又冇準備過，報紙都冇睇過
然後扎醒仲好驚，定一定神先知係夢

利申：已畢業好多年，做緊野

上堂訓教 一醒就落堂 以為已經到小息 直接落左去小食部 發現無人先知原來仲未夠鐘放break

我都試過
有次唱完K係銅鑼灣同個fd一齊搭N170返沙田 上車之後訓左 個fd係何文田落, 到我醒返我係華富
.....

我屌

中學試過喺隔離班上堂嗰陣瞓着
一直無人叫醒我
去到上上下第二堂我先扎醒

俾人笑到畢業

小學要著pe衫返學，咁啱嗰日訓到傻下傻下，返換咗衫無換褲 訓教條褲同pe褲係顏色一樣，但d pattern 完全唔同，但係上堂到放學都無人發現，係咪大家嗰日都訓到懵咗

中學有日瞓醒以為自己遲到
望住手機個鐘以為已經8點 嚇到我落床個時拗柴
拐下拐下咁換衫刷牙洗面
之後我個frd打嚟問我幾時出門口
我即刻講sorry話累到佢遲到
點知佢話宜家先7點15分
我個下：
對腳仲要腫撚咗成兩個禮拜

有次就係返工返到幾攰 chur咗好多日
然後一上西鐵就諗住由紅磡瞓到天水圍
點知我醒返嘅時候見到架車仲係紅磡未開
我心諗咩事 點知原來我由紅磡站瞓到返紅磡站

中學有次上堂太眼訓 訓住用少少水沾濕紙巾抹下塊面醒下
點知打開左個樽蓋下一秒就訓著左 倒到坐我隔離個同學濕曬

中學上堂成日訓教 驚比econ miss鬧 坐係到扮綁鞋帶 嗚低身訓教

勿相認

以前中學要8點先俾我地上班房
8點前要喺canteen坐喺度等嘅
跟住我地成班fd又成日好早返到(7:30左右)
所以慣咗大家一齊喺canteen坐到8點嘅
咁跟住有一日我唔知搞乜喺canteen訓著咗
之後醒返睇吓部電話個鐘
仆街8:30
屌成班仆街仔唔撚叫醒我搞到第一堂遲到

有次訓緊好撚急尿
發夢廁所係前面
跟住一起身發現瀬哂尿

上yoga堂
做大休息時訓咗
到miss叫起身
得我一個人仲訓緊
聽到有人叫先識醒

發夢刷牙 起身去咗廁所浪口

坐紅van
應該要中間落車但係坐到出旺角

結果又要再俾錢搭番歸

發夢夢見自己唔見咗小學張畢業證書
搞到大學grad唔到 要由小一讀返起
仲見到成班fd著住畢業袍嚟小學笑柒我
真實到我彈醒個陣仲流緊兩行眼淚
即刻狗衝去摷返張畢業證書出嚟
仲比老母屌我整起D塵

有次起身去廁所爆石 點知太眼瞓喺廁所瞓左 點知瞓瞓下聞到啲屎味 醒左之後大叫 阿媽搞咩咁臭呀

發夢自己單身咁多年終於有女朋友，之後醒咗就即刻開電話諗住同佢繼續傾偈，但打開電話先醒起自己wts一條女都沒

有次夜晚正常時間訓覺（大約11 12點到）
訓到自然醒嗰陣 見到個天微微光
望下個鐘5 6點到 惗住起身痾夜尿
行出廳見到阿媽起度睇電視
問佢做乜咁夜仲唔訓
阿媽：
原來我訓咗十幾個鐘 訓到下就5 6點
然後嗰夜又12點就訓咗

我成日都係咁
仲要發夢遲交功課搞到fail一課要遲畢業 醒左先醒起已經返左幾年工

Same lol

但你係男教師

細嗰個時有一日
阿媽夜晚食飽飯就走咗去瞓覺
之後佢急尿去廁所
佢見到廳燈仲著 就走出去鬧我同家姐
：你地有無搞錯呀 三點十仲唔瞓
之後我同家姐都呆咗答佢
：下 依家十點三咋喎...
之後佢哄到個鐘勁埋望時間
自言自語話 係喎 好老尷咁笑一笑尿都無痾又行返房瞓

之前嗰晚仲要返學

我都係咁，成日發夢自己淨係着左條底褲返學，一開始唔發現，之後入左學校先知，不過個夢咁就完左

我試過上東鐵，係沙田要去紅磡，最後記憶係搭到九龍塘開閘門，之後就訓著左，醒返發現都仲係九龍塘，閘門仲開住，望一望手錶已經半個鐘後，拿拿臨衝左出車，原來架車已經去到紅磡，去緊羅湖方向

試過攰到搭循環線訓著左過左落車個站先醒發現過左站秒訓返 之後再醒返發現又過左站

去寶林上錯左康城車 但瞓著冇意識到

試過9月1號開學 老母朝早叫我翻學 嗰陣未清醒 問佢翻咩學 無啦啦有咩學要翻

起身刷牙
吱完牙膏
黎手將支牙膏掟落屎坑

返工通完頂由朝早五、六點直接訓到夜晚六、七點
個陣以為就快要天光 分唔到黃昏定清晨

又試過幾次夜食飽飯，飯氣攻心訓左陣，醒左以為自己未食飯

我個次係訓左一日半 個日飲完野 通左頂 朝早陪老人家飲茶 下午兩點訓醒左係第二日晚黑八點
屋企人仲要以為我去左街 電話仲問我番唔番屋企食飯

原來唔止我會發呢種夢
成日發夢夢見中學搵唔到課室冇上堂
大學搵唔到lecture冇考試

一醒返先知原來已經grad左6年
好掛住校園生活

細個童軍露完營好攰翻到屋企5點幾訓覺
訓醒起身食飯 7點左右勁肚餓
阿媽同我講 梗係啦你幾餐冇食野
先知原來訓到第2日7點

上年搭巴士訓到入左車廠

最近就訓到總站比個司機叫醒

THIS

因為細個搭校巴都係天未光就要準備出門，
有日半夜起咗身唔知點解覺得要返學 就刷牙洗面換校服 嘈醒咗屋企人問我咩事

試過中學有一次放學好攰一上巴士就行到入最尾嗰排訓着左
點知一扎醒見到仲喺東廊仲心諗點解架車反方向行緊 成架車又黑哂
行出去問司機 佢個樣勁愕然話: 下？原來仲有人未落車？ 架車返緊回頭啦喎
結果搭返總站又再搭多次返去 唔敢再訓

半夜背脊痕
未攞不求人就舉手開始R
仲諗點解R極都仲痕
諗起都on9

試過兆康上車訓著左，一醒係去左屯門，然後望一望個電話過左成個幾鐘，由兆康搭去紅磡再搭返去屯門

訓左兩個鐘呀媽叫醒食飯
我未訓醒食食下又訓著左
呀媽拍我 發現自己含住快子

細個全部屋企人做緊清潔 啲傢私搬開曬
唔知點解得我無幫手仲要走左去訓晏教
太急尿醒左起身去廁所
屙左一半feel到屎忽涼浸浸
原來我無除到褲
仲要唔係馬桶屙
而係廁所出面張櫈屙左
全屋人呆曬望住我 問我做咩
不時仲會講翻呢件事笑我

搭尾班車瞓著
瞓醒落車已經冇人，好彩無鎖門
行去有光果邊諗住問下人點出返去

去到門口寫住域多利殮房

試過星期五老豆老母都要去大陸做野，係屋企打左十幾個鐘機，跟住頂唔順係電腦枱度瞓撚着咗。
朝早個陣，老豆埋黎拍醒我叫我起身食野，個下起身我以為自己就黎往生，又口渴又餓撚到仆街

老豆：醒啦 訓死你呀
我：你唔係星期日返架咩..

有次發完個夢
起身諗住返學
你知發完夢個人會特別攰同迷迷糊糊
唔知點解嗰日好撚想返學
7點就換曬校服刷定牙(行10分鐘就返到)
跟住我見我爸間房仲未開
但佢平時已經係起左身返工
於是我勁驚佢遲到 大大力敲佢門
結果佢話：今日星期六wo呀仔
跟住我呆撚左

同你差唔多 上咗1hr 之後放break
打算小睡5分鐘
一訓醒就落堂

= 老師
= 我
中學嗰陣總要搵啲on9仔做膳長派飯
而我就係on9仔

咁個堂其實開始左無耐仲有成一堂半先食飯
咁我就瞓下瞓吓瞓到勁大避寒聲全班都留意到，跟住
阿Sir就笑着突然叫醒我：喂 派飯la

跟住我就未瞓醒咁行出去諗住拖個飯箱入嚟
我: 下 ？冇嘅！？

全班笑到停唔到

畢完業仲俾人笑緊

成日夢到考試唔識答 一係冇做功課
之後突然醒起自己做左社畜好多年
駛撚考試交功課
跟住就自然醒左

小學個時上堂播片
我係到訓覺 之後訓到半醒
條片咁岩係關於校園既 之後片入面既啊sir講左句起立 我就企左起身

我都試過
點解會咁 係咩心理因素？
嗰下真係好驚 好羞恥

原來咁多人試過下午至黃昏時間訓醒以為夠鐘起身返學

試過上次自己去旅行喺東京搭地鐵返酒店
因為本身眼訓又飲左酒
不停訓過龍又轉返對面車
轉左三次先去返啱個站

一撚樣，我仲要換埋校服，先聽到六點半新聞報道
另外有次搭巴士，訓撚到上層燈到熄埋，引掣都熄左 好彩未鎖車

荃灣上車 荃灣訓醒

DSE訓到過左鐘無考到試 浪費左成年溫習既心機

瞓瞓下突然扎醒，望一望電話3點幾，即刻彈起身落床。點知原來係凌晨3點

試過做assignment做到3,4點 訓醒發覺7點幾 諗住反正早左醒又訓唔返就煮個早餐食 食食下覺得唔對路 點解7點幾都未日出(嗰陣冬天) 仲攞部電話出黎睇左幾次日出時間 最後發現原來我訓到夜晚7點幾 但完全唔覺自己訓左咁耐

屌你老味一樣

有次搭巴士坐樓梯前面啲位訓咗
訓到總站 明明應該有車長上嚟望但又發現唔到我
然後我訓到架車準備再開
啲人上車先識醒 即刻衝落車

中學果陣 第一堂開始訓 訓到第二堂落堂放小息都冇醒

成班人走哂熄哂燈 班長鎖埋門

我心諗 等小息完左佢地返黎咪得囉

屌點知醒起咁啱第三堂要考試... 仲要唔係班房 係係禮堂考

即刻9秒9係書包潛部電話出黎打比校務處叫人黎開門

個姐姐開完門仲問我 做乜帶電話返學（果期捉得好嚴）

我笑笑口話就係為左呢個moment

之後就沖左落禮堂考試 好彩冇遲到

個時岩岩大學畢業 開始搵工
已經放假放到日夜顛倒
有日朝早10點有公司打黎約interview

HR: .....星期三可以interview?
我:(訓到朦朦朧朧) 你公司出到幾多錢比我
HR: ...er...12k
我: 咁係邊到返工
HR: 機場個邊
我: 咁撚遠 唔in啦88

醒左諗返起覺得自己痴左線

病左食完藥就瞓，電話放係床尾。
起身個時想飲水，唔知做乜當左部電話係水杯，仲諗點解飲極都冇水出嚟

臨訓前眨左吓眼就即刻見到個天光左 ，跟住就起身返學

有段時間日日都忙到得4-5個鐘訓教
又係咁飛黎飛去
終於有一日可以訓多少少
由夜晚十一點幾開始訓
一開眼個下十點幾
心諗大獲啦 因為要返學 驚到癲
點知原來我訓到夜晚十點幾 訓到勁唔清醒
但原來個日公眾假 另一日先要返學
個次係第一次訓到咁耐

中學放學返到屋企瞓晏覺 瞓醒自動波去咗刷牙

細個有晚唔舒服勁早訓
訓到夜晚11點幾嗰時起咗身
咁啱呀媽入咗嚟望下我
我就話要返學
呀媽話先11點幾返咩學
之後我就再訓返
第二日呀媽同我講返先知
自己完全無記憶

屌 呢個仲好笑

我都有

小學試過著住睡衣著咗校服喺面
到臨放學嗰堂上上吓堂見到校服裏面透咗啲公仔出嚟先知

我以前成日發d係條街度冇著衫既夢
聽講係反映個人潛意識冇自信

成日都發呢個夢
搞到好混亂

夜晚飲完酒搭巴士瞓覺，瞓瞓下望個窗見到就到屯門，諗住瞓多陣，結果再開眼嘅時候發現架車竟然係公路到，仲過埋屯門轉車站，去緊黃大仙。我即刻係上層狗衝下層問個司機而家去緊邊，嗰陣臨近鬼節，我又著到全身黑，佢以為撞鬼
最後，佢同我講番原來我搭錯車，同埋司機好好人車我去黃大仙地鐵站，趕到尾班車去旺角轉紅巴

試過瞓覺瞓到搭同一架巴士由總站來回左2次
最後起身喺巴士廠

真係好想知點解會咁
細個發唔少呢啲去廁所夢

同阿哥同一間房 通常佢遲過我訓要打機所以就算我訓緊間房都係會著住燈
有一次訓到半夜醒左 我鐘意cum埋個頭訓 又下格床暗暗地
唔知點解我會以為係個天光左 再望下個鐘訓撚懵左將3點幾睇左做7點幾
即刻彈左起身坐左係到
我阿哥個樣
我再望到個窗出面仲係黑既先知自己柒左

返學有次又係秋天好撚舒服涼陣陣咁，訓訓下個朋友叫我走，我話好食咩？諗住食lunch，點知放學

我試過類似
不過係半夜三點幾
衝到落樓個看更問我咁夜去邊
我仲懵懵下同佢講返學囉

然後岩岩yr1開學冇幾耐
訓到7點幾以為仲係要返中學
起左身痾左尿攞埋牙刷唧埋牙膏
刷個下老母敲門問阿妹你做咩咁早起身
我先發現係喎我升左上大學啦喎⋯⋯

係屋企訓訓下比個鬧鐘嘈醒 跟住想整熄佢 就不停係咁整佢打佢 啊媽突然同我講 做咩係咁整支水樽 跟住即刻秒醒仲捉住個水樽

又話打牌嘅

讀大學果陣
有日晏晝返到屋企見攰就去訓一陣
訓果陣5點幾
訓咁上下突然肚餓餓醒左
望一望電話見7點幾就起身準備食飯

突然發現唔對路
電話有幾百個未睇既wtsapp
幾十條蘋果新聞通知
十幾個女朋友既未接電話
望返D wtsapp同埋蘋果動時間先知道
原來我係晏晝5點幾訓到第2日夜晚7點幾

之前都試過 搭搭下車先發現 叫個fd帶個bra俾我

試過收工太眼訓搭架循環線巴士兜咗個大圈先落車

因為屋企離學校好遠，日日返學都差不多要天都未光就起身
有次俾呀哥玩，食完晚飯訓著左，將我d鐘呀手機時間改做平時要出門口既返學時間
半夜凌晨俾呀哥叫起身話返學（唔同學校，佢著曬校服好似係度梳洗咁）
跟著我見鐘就來遲到，拿拿聲衝出去截的士返學
結果去到學校門口個鐵閘鎖左⋯個overnight看更話我知而家係凌晨兩點幾⋯
最慘係 我無N車返唔到屋企⋯翻到去又會差唔多時間起身返學⋯
結果 看更俾我坐入去學校canteen等返學⋯

我好細個發夢痾屎 點知真係痾左
搞到屋企人半夜的我去沖涼

btw中學冬天返學
迷迷糊糊冇戴bra就著校服
行到半路先發現
好彩未有咩身材
同埋冬季夠厚加件冷衫就唔覺

12k比狗做
態度正確

訓過早會一番去就訓，醒左果陣問隔離英文堂(頭兩堂)未啊? 隔離位:完左啦放小息啦屌你

完左早會排隊上課室訓到lunch打鐘先比同學叫醒我

中間完全冇比老師周我

最後全日淨係上左下就果兩堂

點解咁恐怖 姐係咩事

個陣返part time sales
企係度訓到無哂知覺

細個發親屙尿嘅夢都舒服
舒服到好似真係係個屎塔到準備屙咁
所以舒服到屙撚埋出黎

天台去水位比葉塞左，咁啱黑雨啲雨水由天台沿住樓梯落二樓、一樓
我係二樓打地舖浸住水都唔曉醒

訓醒換衫
將啲衫dump撚咗落垃圾桶度

而家而d天氣六點幾都幾似天光
同埋以前細個未睇慣24小時制
D錶啊電話夜晚都係06:00
一睇就以為訓左十幾個鐘仆街要返學

喺意大利去緊旅行
有日12點左右瞓覺 較咗第二朝7點鬧鐘自己一個早啲出去行
點知瞓咗陣就醒咗 仲要超精神
跟住直接換衫
出到去見到個frd喺張梳化度 仲以為佢無端端瞓梳化
去到我開門 佢先問: ...你去邊啊
我: 啊我琴晚講咗嫁喇我想早啲出去行下啊
佢: ...但而家兩點咋喎
我:
然後就再瞓過
第二朝醒起自己當時有睇電話 但將個鐘理解做時差
而個frd之後話以為自己沖完涼玩下電話玩到朝早

我家姐同我講過佢嗰陣中五上ict瞓教然後發夢上緊ict 佢仲要同返個呀sir講 呀sir回應係: 你瞓教都係上緊我堂咁點解你唔起身聽書

咁樣先幸福 類似失而復得

City lib?

貼唔到

中學試過病左都照番學 食左藥覺得好眼訓諗住恰一陣 咁朝早第一堂係個啲班主任時間黎既嘅 我一訓就訓lunch time朋友叫我起身去食飯我先醒 我仲以為只係過左一堂

上堂由一返到去班主任堂瞓到食晏 小息無醒過老師都無叫醒我 到食完晏返返課室又繼續瞓到放學 但明明前一晚講緊係十點幾就瞓咗

仲有試過好攰好早瞓咗點知家姐打俾我 咁我就㩒聽電話然後放上耳仔 點春知乜聲都無仲屌佢做乜玩電話就收線 第二日瞓醒我見到我電話插住咗earphone唔怪得擺上耳仔無聲

仲有次中學考試 我溫通頂點知第日考個陣好眼訓諗住恰5分鐘先再做 結果一醒望下個鐘就得番15分鐘剩

最後份卷得8分 以後無再通過頂溫書

小學雞既時候
淩晨時候屋企橦樓火燭
消防拍門叫醒我地走
我走去刷牙換衫準備返學

翻中學 如常起身刷牙洗面換衫
換完上身突然醒起執漏功課即刻落翻落書包
直接岀門口
一開門 有陣風掃過對腳 心諗點解咁涼
再望一望下身 原來我唔記得換走條睡褲
即係上身校服 下身睡褲
諗翻起都好笑

利申: 冬天但係屋企着開短褲 所以先覺得特別涼

7點起身番工搭巴士 車到站發現無帶銀包
跟住跑番去順手痾尿 落番去巴士到站
先發現痾尿唔記得拎銀包....

屌我都試過 又係出去屌做咩唔叫我起身然後見到準備開飯

太攰番工訓左 見到啲大佬入黎 但醒極都醒唔到 唔知大家有無試過

同樓主一樣 個陣心諗做乜早餐咁好餸

屌你老味講起又諗起中學單嘢

話說中學咪好興派通告嘅，又要你家長簽名，on99咁，緊係自己冒簽啦

屌你有日返學前果晚通頂，朝早收通告果陣就訓撚到gur gur聲啦，好死唔死又派一份通告喎，咁個miss就叫醒我叫我交琴日份通告啦。
真係屌你老味，烏烏下簽撚咗新派果張交咗出去 比miss屌撚到飛天

低form有一排習慣起咗身就開電腦掛機，而部電腦係喺老母間房

有晚瞓到半夜，肚痛到半睡半醒就落床想去廁所坐一陣
點知我慣性地走咗入老母房蹲咗喺度想開電腦，但唔知發乜神經不停將啲電制啪嚟啪去。
媽：
我： (10秒) > > >
再施施然番房就寢

試過有次撘輕鐵一上車就訓咗，起身望一望發現點解仲係總站，望一望電話發現原來訓咗成個鐘架輕鐵來回咗一轉

以前同台仔拍拖
瞓瞓下同佢講廣東話
我都唔記得自己講乜
之後自己繼續瞓
佢第二日話我鬧佢

星期五放學返屋企沖完涼食完飯就訓
一訓就訓撚到星期日
成個星期六skip咗

細個有一次下就四點瞓著咗 咁醒返嗰陣仲以為係同一日 點知啊媽話原來已經係第二日嘅下就 仲話我夜晚食咗飯 但我完全冇記憶

以前返完通宵 朝10訓到6
唔知講起咩 啊媽話今日打過比你 你自己講既
睇返電話真係有兩次1分鐘同佢既通話紀錄
但真係冇印象有聽過電話 同講過啲咩
到而家都諗唔返

中學時有個fd上堂訓 訓訓下個阿sir走過去拍佢 佢就好撚燥底話：咪撚搞啦屌你老母！ 之後又訓番 成班呆撚晒 個阿sir比佢嚇到口疾疾之後冇再理佢

上面既情況好多都試過

比較印象深刻d係有次係旺角搭巴士返屋企
搭到紅隧見塞塞地車就恰陣啦
到我起身個陣發現 咦點解仲係紅隧既 有無塞咁耐啊
睇真D我係係對面線出緊旺角
姐係我已經訓到架車入左總站再出返去
即刻拿拿臨落車過對面再搭多次返屋企

試過係總站搭巴士，未開車就訓著咗

之後扎醒望一望心諗 屌咁耐仲未開車 ，合埋眼諗住繼續訓，好似有啲唔對路，望一望錶原來過左成個幾鐘，架車係兜撚完成條線再翻去，我起身佢已經就嚟又開

中學試過訓到凌晨三點幾醒左去洗頭，點知洗完出到黎先發現仲係半夜
大學試過訓着左whatsapp個fd，潛意識打左一堆字出黎，第二朝起身睇返先知，好尷尬

習慣左返工前係office恰一陣先開工同埋食完lunch恰一陣
試過返工前訓醒以為放緊飯
食完lunch訓醒以為岩岩返工

試過星期五 放學超攰 返到屋企5點左右就瞓着咗 之後第二日九點幾先醒 即刻狗衝洗頭換衫出門口 一上車就求撚其係本手冊寫今朝肚痛 跟手再冒簽老母個簽名 返到學校 竟然無人企係到捉遲到 上到
班房門口 屌你鎖撚咗 落去搵校工先知原來係星期六 個下真係柒到....

我老母
企係地鐵月台瞓著左
一開眼發現道門閂緊
車上面啲人望住佢

試過有幾次發夢自己睇到個鐘係零晨3點 諗住仲可以有排訓 點知個鬧鐘即刻響 原來已經7點
另一次係差唔多7點果陣夢見自己已經起左床換晒衫準備返學

好不安 試過夢見考數學冇帶計數機，開考題題都唔識做
又試過夢見要做mock時去左廁所
次次醒返都好驚，要用幾秒去平伏，同自己講係夢咋
然後迫自己訓返，訓醒又起身返工

試過夜晚食完飯8點就訓 訓訓下聽到屋企人係度講野 以為個個起晒身準備返工 點知起身睇鬧鐘先知原來訓左三個鐘

夢見自己去左考DSE英文SPEAKING
之後醒左第一時間係到諗
點解我會訓係到?我到底有冇去到考SPEAKING

之後諗多陣先記番起DSE 原來已經係一個月前既事

夢見自己去左考DSE英文SPEAKING
之後醒左係到諗 到底我係跟住落黎要去考SPEAKING 定係沉日考完SPEAKING訓到而家?

之後諗多陣先記番起DSE 原來已經係一個月前既事

同你類似 但我自己撳太平門制開門落車

係無人留意你呀

有次勁眼訓係維園等8X巴士
上到車坐上層最前面兩秒入睡
坐左兩三分鐘架車停左熄火 醒嗰下勁懵

原來搭左5X 兩個站到左總站

訓到上堂發夢打籃球，傳波嗰吓一野推哂枱面啲書同文具落地 。搶籃板就會雙腳用力”yang”一吓枱腳，成日嚇親隔離位

搭尾班車巴士坐樓上訓覺到總站落車冇人叫醒
跟住連人帶車去左車廠

返工訓教，半夜聽到鐘聲起身，迷迷糊糊以為自己係屋企，諗諗下先記得返緊工，衝落去

趕project通左頂兩日 返學前訓左兩個鐘
行去搭西鐵嗰陣成個人勁大力撞左落啲石柱到
痛到醒撚哂

我以前成日都係咁

同啲frd睇完歐聯 直落游水 陪女朋友行街
游水嗰陣都唔覺得攰 陪女朋友就黎料
行完之後搭巴士返元朗啦
排隊嗰陣個人已經鐘下鐘下 仲要個頭撞左落前面嗰條友度兩次
上車之後諗都唔諗即刻喺下層搵個位坐
4點幾喺旺角上車訓
點知我瞓醒7點幾 成架車無人黑晒 仲要係柯士甸
即刻搵司機同佢講下個站比我落 佢好似嚇親咁

小學要坐校車翻學
有次上到校車先發覺成套海綿寶寶睡衣係校服入面冇除到
仲要係著校服裙 同時著住長褲睡衣
上到車同學問我做咩著住條褲先知
之後要係校巴除咗佢

上緊堂訓到半醒以為自己係屋企然後放左督好撚響既屁

瞓醒勁趕咁換哂衫返學，臨出門口我呀爸問紅日返乜學

星期五以為係星期六，烏溪沙搭車去北角補習，去到 屌左出泥

我最期待的...

一年無得打飛機

咁有冇去調景嶺嘅月台

可能你有夢遊症

高中個陣又要練跑又要讀書
每日訓得四五六個鐘
試過食食下晚飯訓著咗
呀媽：

試過收工北角站返坑口 訓著左
再醒既時候 發覺自己仲係北角 完全無人叫我

邊個站會無人叫你醒既?

咁好多小朋友食食下飯都會訓著，以前連廣告都有

連你老竇都撚鳩你

小朋友呀嘛....我個陣都中五
好似無晒電突然熄機咁

試過番工太累訓左落隔離個姐姐個膊頭 實以為我特登架啦d 女權又

我都試過差唔多 巴士上面戴住耳機訓左，醒左已經起昴船洲車廠，好彩出面有個司機見倒我

訓到唔記得左要返學, 仲以為係假期

訓醒未

利申: 果時新年長假岩岩先放完

試過訓訓下朦朦朧朧, 無打開廁板就咁屙尿

有次星期日下晝訓晏教, 訓醒見到個鐘6點幾,
見到老婆坐咗晌度睇電視(播緊新聞), 我問佢做咩咁早起身,都未夠鐘返工
佢就串我: 你訓醒未呀, 今日星期日, 而家晚上6點幾呀

我聽到新聞聲以為係香港早晨, 要起身返工

細個好鍾意坐喺電腦凳度瘋狂自轉
有一次上堂瞓咗著 以為自己又轉梗
仲要轉到就跌 即刻嚇到醒咗
即係好似人哋瞓瞓吓以為自己落樓梯叉錯腳咁震醒
仲要「呀」咗聲 都算喇
因為應該得隔離位聽到
但我仲要掃跌咗當年好興嘅鐵筆盒落地
勁大聲 啲筆又四散 成班望住我

有次搭尾班巴士返屋企啦
我總站落
落果陣見到上層有個毒撚訓著左
之後無叫醒佢
後尾見到司機好快拍完卡就開車返廠
我諗個毒撚訓醒應該會發現自己比人車左返狗巴荔枝角廠

同樓豬一樣
平時5點幾出門口番工 天都未光齊
有日晏晝放工番屋企訓晏覺
訓到下午5點幾醒咗 以為夠鐘起身番工(咁岩太陽落山天陰陰)
仲以為自己手多閂咗鬧鐘 心諗好彩自己知醒
去刷牙刷刷下先醒起 岩岩好似放咗一次工嫁喎

小學時著運動服返學 返到學校門口先發現著住皮鞋
我同老母一齊訓到慒左 再比同學笑到面紅

點解可以訓到咁 ‘林’
我雖然都成日一上巴士就訓
但次次一到要落車個站就自己識醒

同你差唔多
感冒食完藥瞓覺 瞓到夜晚
出去嗰廳望一望嗰鐘 九點幾
即刻問老豆做咩唔叫我起身返學 依家遲到啦
我老豆話依家夜晚喎
返房再瞓

好多年前，一個人去大陸 d 山卡啦城市工幹。通左晚頂第二日搭飛機返香港。去到機場見成朝得兩班機，架機又未黎，坐左係 boarding gate 前面 d 櫈恰一陣，一合埋眼就斷片。

下一秒俾個空姐拍醒，問我係唔係 XXX。原來成個機場除左幾個地勤得返我一條友，機場廣播係咁嗌 final call 同埋我個名。

上到機，全機人望住我。

搭巴士瞓到總站 冇人嗌醒我 俾人鎖左喺巴士道 最後去司機位尻㩒啲制開門走人
個總站等車啲人見到我開門落黎

暑假做intern跟大狀，食lunch嗰陣佢請咗我地成班飲咗幾杯

跟住我跟另一個大狀走去上court，點知係court瞓著咗(唔知有冇扯鼻鼾)，俾嗰官睥住我

同我一撚樣

我成撚日都係咁

屌啊仲要gay既
你啊妹一定冇胸

咩gay，我係女

外國番黎 jet lag又攰又成
番到屋企下晝2點幾即刻訓
訓醒求其拎起隻手錶見到8點幾
睡眼惺忪餓醒落街諗住買野食番屋企
一落樓見到個天光曬即刻醒左一醒呆左一呆企左係lobby心諗發生咩事
之後望下電話先發現朝早11點幾
然後企左係度唔知有咩做
過左10秒決定番上樓叫外賣算

病病地食左藥就瞓，瞓瞓下急尿去廁所，枱面因爲傷風有兩舊雲吞，又唔知點解有對白襪想攞去洗 ，咁就左手雲吞右手白襪去廁所，
咁我屋企廁所馬桶執邊就係污衣籃，柯完尿就一手掉舊雲吞落馬桶，再開污衣籃掉襪就打算返去繼續瞓，行返房諗諗下好似怪怪地返入廁所，見到污衣籃入面有雲吞，馬桶有對白襪游緊水水

中學試過上堂瞓教
發夢成個人彈左起身
現實跟住一齊彈起身
成班望住我

仲讀緊中學嗰陣有日補完習搭巴士返屋企
因為屋企喺總站 所以放心咁喺巴士上面瞓著咗
嗰陣係冬天 醒返嗰陣心諗點解乜春都黑曬
天黑咗 巴士入面又熄曬燈黑媽媽咁 到站顯示器都熄埋
望出窗外面見到架巴士就快出到公路 先知自己瞓到架巴士去到總站再走
即刻狗衝落下層同司機講唔記得落車
好彩架巴士唔係走咗好耐可以行返屋企

琴晚4點先訓
本身今日8點要去返工
我10點半起身個陣
先知老闆打過6次電話俾我
而我冇一次聽到

點解個個d鐘都係12小時制

結婚訓過龍，差啲接唔到新娘

校長係禮堂講講座，我釣魚，校長行埋黎我紮醒左，我以為佢問我問題，咁我答唔知，最後成個禮堂都笑我先知佢根本冇問我問題

咁你呢幾年有冇打飛機

今日4點有堂
琴晚3點幾先訓記得自己有較鬧鐘
然後發左個好長嘅夢 好似訓左好耐好舒服
想醒但鬧鐘又未響就繼續訓
一醒原來冇較鬧鐘已經3點半 訓左12個鐘
依加仲未趕返到學校

有兩次記到而家

1. 訓訓下無啦啦衝落床去廁所刷牙
我媽行出房問我你頭先無刷牙咩？我諗咗一陣唔想柒 “摺”咗我媽一聲 之後翻房再訓過

2. 呢次唔知係咪夢遊
我媽話佢訓訓下聽到有人開屋企大門 見到我開門出去 問我去邊 之後就斷咗片了

星期六起身返學
仲要果排細佬放緊假 唔洗返小學 阿媽亦唔使順便叫我起身
一起身已經心知不妙，即刻衝出廳睇鐘，已經十點
刷完牙出黎換校服，換緊果陣先睇清個鐘見到個電子board寫住星期六 自己都笑咗出聲

唔講自己，講我妹細個仲係bb仔嘅，有一日佢訓晏教，我又陪佢訓，訓訓下發覺有人揭起我件衫，原來我妹以為我係啊媽想飲奶 好彩叫得停佢

肥仔波

小學試過好眼瞓同隔離位個男仔講如果有枕頭就好啦
之後佢冇啦啦放咗手臂落我張台，之後細個唔知點解又好自然噉瞓咗落去...
直至畀下一堂嘅miss叫醒, 我先發現原來自己開佢隻手臂到訓著咗，全班喺度大笑

但係而家諗返起覺得好Sweet ne~...
可惜已經冇咗佢聯絡，見到嘅話請相應

最尾走果幾個同學都衰, 但班長仲仆街鎖鳩住你

後尾問返佢 佢話睇唔到我訓係到

試過係巴士訓教 一開眼發現呢個站就係我要落個個站 一野衝落車 然後發現我個手袋仲係個位到 自此係巴士點訓都會橋住個袋繩

咁你最後仲夠唔夠時間打飛機？

試過喺英國趕野做到凌晨4,5點，諗住恰一恰繼續做，之後起身睇電話寫6點幾，個天仲未光就繼續做，諗住做到7點幾8點出去食個早餐，點知做到7點幾時心諗仲咁黑既？就算係冬天都應該天光啦，之後再睇一睇電話，原來已經瞓到第二日夜晚6點

中學個陣 成日發夢
8點要返到學校 但係過哂鐘都未出門口
嚇到醒左原來星期六

而家諗起真係可憐 咁早起身做狗

我細個成日唔做功課就會俾老母的入廁所訓
有次我同佢嘈自己入廁所訓
醒左登發現自己係張床到
問屋企人有冇抱我返床佢地話冇

同你一鳩樣

正常訓咁多個鐘個人會好攰 但嗰陣一起身好精神 所以完全唔知自己訓左咁耐

我係夏季 仲要斜咩袋，拿林除返個袋側咩

Yr3暑假返intern，放工行左陣街之後搭巴士返屋企，架巴士人多要企，我太攰企左係度釣魚，最後一頭頂左落個阿叔個頭呯一聲

中學放學試過6點幾返到屋企，諗住訓陣先食飯做功課，又太眼訓冇換衫，點知訓到第二朝又夠鐘返學，冇食飯冇做功課冇沖涼，成套衫著住返多一日學

一訓醒見到個鐘係七點半，以為早起咗又精神非常難得，諗住即刻去買返個靚早餐先，點知睇真啲原黎係夜晚七點半

朝早搭火車訓咗 一醒就係羅湖 搵咗好耐先有車返屋企

Lunch返屋企食飯再訓 一起身已經放學 返去拎書包

屌 +1
出左黎做野
仲會夢見自己返中學讀書
起身果刻會諗自己做晒功課未

樓上有人講搭小巴
我都類似
果時考final
溫左幾晚通頂 考完極眼訓
只係想食個三文治下午茶就訓
跟住我搭小巴出地鐵站前一個站
訓著左
一起身果刻就快到
於是好大聲咁叫左句
「蛋治烘底！」

我都試過...
男女校 好彩係冬天著得厚 全日都好唔自在 一路駝背

調景嶺上車即刻訓
諗住九龍塘落 一醒見到石硤尾就知訓過龍
諗住下一站落車轉車啦
點知下站原來九龍塘
原來已經到左油麻地再返調景嶺方向

gay

冬天，四點幾做完嘢返咗屋企瞓，瞓到勁惗係咁發夢。
之後瞓瞓下突然間俾幾個fd skype call嘈醒，個天矇矇亮咁，一望個鐘，仆你個街六點咁早打嚟嘈鳩我？
:我 :我個fd

:(拎起電話)仆街你哋係咪痴線架，晨咁早打嚟嘈鳩醒我？？六點咋依家，使唔使咁早啊！晏啲傾唔得嘅！
: 吓，六點打嚟有咩問題啊，都唔早啦？
: 六點點唔早啊，天都未光啊！！晨咁早俾你嘈醒！
: 屌你真係瞓到矇咗 你睇清楚幾點先啦依家
:(望多次手機時間)咪六點囉！(feel到唔對路)咦…咦？！原來已經夜晚六點啦
: 係呀on9仔，你瞓咗14粒鐘呀

之後成班fd笑鳩我，我柒到想揾窿捐